方唐境2號: 我好大機會踢世盃

番黎痴金腔

幾時死

魔性

領隊:冇預你喎

8 Zlatan Ibrahimović * 120 48 0.40

歐聯廢人
120場48球, 佢成日覺得自己上帝咁那來的自信

勁還勁，既然退出左就俾機會其他人啦

而家佢想搶鳩人地個機會
乜撚野比機會人
有佢輸葡提子入唔到世盃，無佢就贏意大利入

死廢老

好有霸氣

牙朗 150場120球
條9upper幫牙朗挽鞋都未夠班

賓周馬呢

霸氣呀屌

歐聯決賽都未入過 番屋企啦

賓周53g

賓周>>>9upper

呢條廢老真係好撚煩

同保方組隊啦

如果我係端典D國腳 就夾手夾腳買起佢

外圍賽一d力都無出過 佢都可以番黎痴個名譽..入過魔真係唔同d